## ПЕРЕД ЗАПУСКОМ
1. Установить [MONGODB](https://www.mongodb.com/)
2. `npm install`
3. `npm run dev`

## ИНФОРМАЦИЯ ПРО ИТОГОВЫЙ ПРОЕКТ
Общие критерии - 6.75:
- [ ] Адекватная файловая структура - 0.25
- [ ] Скрипты и библиотеки подключаются правильно, есть тег мобильной поддержки - 0.25
- [x] Красота кода - 1:
- [x] Аккуратные отступы и одинаковые кавычки - 0.25
- [x] Используется 1 вид синтаксиса JS - 0.25
- [x] Отсутствует неиспользуемый код и дебаггеры - 0.25
- [ ] Адекватные имена переменных и функций - 0.25
- [ ] Обработка потенциальных ошибок (используя try/catch) - 0.25
- [ ] Оптимизация кода (неизобретение велосипедов) - 1

    - [ ] Отсутствуют баги и ошибки в консоли - 0.75
    - [ ] Корректная работа навигации и перезагрузки страницы - 0.75
    - [ ] Адаптивность и использование препроцессоров - 0.75
    - [ ] Логическая завершенность проекта - 0.75
    - [ ] Сложность проекта - 1

Технологии - 3.25:
- [ ] Модульность и ООП - 0.5
- [x] Ajax и NodeJS - 0.75
- [x] Сборщик проекта WebPack - 0.5
- [ ] Темплейты - 0.5
- [x] Самостоятельно изученные технологии - напр. анимации, диаграммы, графика, drag'n'drop, работа с мультимедиа,
  возможности Node.js - напр. отправка файлов на сервер, отправка писем или регистрация, лоадеры WebPack для шрифтов
  или изображений, тесты, подключение базы данных, фишки из ES7-8 и т.д. - 1